波台有冇手足同我一樣 聽日要考DSE

好緊張

牙蓋加油

牙蓋9up回哂塘

小皮球

我考升中試

第幾次考

今年唔玩

蓋清係咪補習社果d試題佬

已經準備好 聽日拎住本天書入場大殺四方